水瓶座愛情討論(2)

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

原來自己中咗1001都唔知

我有，但佢地決定咗就唔會再返轉頭

明明我就好後悔

水瓶男溝緊水瓶女
已經傾左9個月

繼續留名學野

想同返水瓶男一齊，但唔知點做

想知道水瓶女仔既性格係點

有小聰明，講一套做一套，心軟，眼淺

唔該你 如果佢講明唔想拍拖 當你係朋友 是咪已完

處女男女瓶女
唔覆msg既程度已經就嚟忍唔住爆
但係有時又無野 搞到就嚟精神分裂
感覺自己對佢嚟講唔係first priority
個種感覺好折磨
利申 就嚟一年 女追男

水瓶座男友，有時返工時會好耐都唔覆機，雖然佢聲稱咁樣情況等於佢好忙 做緊野
但我都會不安

你都專心返工啦

佢地一下定決心就9成999999都唔會返轉頭
我之前唔相信星座，偏偏我ex係典型水瓶男
利申天秤

覆返。。。

Ghosting 不論男女，星座，地方，年紀，情況，都係爛到炸既先做得出

絲，I know your feeling

+1
我嗰個已經一日半無搵過我

點樣搞忟左
有冇多D BACKGROUND?

水瓶有時都好小器要人TUM架

你係仔
比水瓶女追?
未開始拍拖?
佢做D咩野黎追你?

咁你專心D做野
得閒幾個MSG等佢覆law
收工再傾密d or 一星期見多幾次~~

我真係好想面對面屌7佢

一日半 好癲

一日半真係當手已分

Ghost 左我5日，我打左3個電話俾佢。佢個Hihi 叫我停止。
我真係痴左線，好蠢。
一世陰影。

佢2日就會蒲頭。成日都係咁

我唔知其他水瓶仔係咪咁
今次真係好考我耐性

有唔少都係

對水瓶黎講係咪正常？同個水瓶frd都係幾個鐘甚至半日先覆

天蠍撚同水瓶女係咪冇機

自求多福
條路自己揀......

@@!! 搞咩。無la la咁既？

想reply翻#999號巴打
其實同佢一直都有傾計 不過佢好鬼忽冷忽熱 我有怕醜被動 約埋出街睇戲行街 佢仲係好似冇乜咁 唔會真係咩都feel唔到呀... 好頹呀我

隻水瓶仔好搞笑 岩岩到我忙 三個鐘冇覆佢 佢就唔同隔段時間send左幾個msg黎 仲問我係咪好忙

係 可以即刻收皮

係。水瓶一個人既時候係恢復能量，同一班人一齊係消耗，所以水瓶好多時候想disconnect 身邊既人一陣

利申水瓶男

咁你覺得我要keep住快覆佢定係慢覆 完全捉唔到個timing

白羊仔同水瓶女點睇
申利：弟弟追姐姐

係
一齊差唔多一年
但對我既態度愈嚟愈hea

以佢嘅節奏回覆就OK 咁就完全唔會chur到佢

咁真係幾個鐘先覆一次 會唔會傾傾下就斷咗

呢點我唔夠水瓶
我有強逼症秒回所有人咁滯
除咗我老母

Ching. 祝早日走出傷痛
我都努力中，始終都係好在意

希望今次呢個水瓶仔會唔一樣
雖然，成日都唔見1,2日。。。但之後都會出現返

你仲要買機票過去ga⋯⋯

我嗰個 ghost 咗我一個半月呀
我中間搵過4次，2次叫佢發夢小心，2次叫佢面對我一次
尋日去咗佢樓下搵佢，佢覆都無撚覆過我，電話都無聽過呀！！！！！！！！！
我係犯賤

同問

嗰4次全部已讀不回？

I know your feeling bro.
除左打氣之外，我都幫唔到d咩⋯⋯

話說我呢邊星期一之後就消失左
今日，我屎忽搵下佢先出現返
真心難搞

[member]水瓶仔表示已經放棄愛情 應該冇人要我/member]

應該無野呱
佢成日都好忙。。。都唔知真定假
之前要鬧交都完左
不過，真係成日都好無安全感。

再有更加嚴重既衝擊，我接受第二個算啦。。。(講就咁講...)

頭2次已讀不回，之後不讀不回
最後直接 del chat box

無辦法啦，鬼叫鍾意人
分分鐘一齊左都會咁
不過講係咁講，大家都放棄唔到

好cheap!!!!!!!!
我都好想屌7嗰個ghost我既人
但係，一見返。。。唉屌唔落
我只係希望佢知道Ghosting 好pk。
唔好再咁對其他女仔
真係好唔成熟既表現...害人不淺

分咗幾耐先

我嗰個都係咁
不過我又唔會逼佢應
耐唔久有嘢講有嘢分享咪又再msg佢
佢一得閒就會一次過覆
或者趁食飯休息打過嚟

我覺得人有自信，會有光芒
先多人鍾意。。。
我成日都提自己要做返自己
唔好太過依賴佢
Overthinking, over dependent 都係一段感情既死穴

覺得佢哋份人好講求有根有據
你聽講完
然後再走去問
佢哋會覺得道聽途說
而且你唔信佢
不過嗲下氹下就無事
如果嗲都唔得
佢應該係需要啲時間靜下
你都可以認真打一篇顯示你有思考/反思過嘅長文畀佢
佢未必會即刻覆
有答案/放得低就會返返嚟

以自己嘅節奏去覆佢
唔使就晒佢㗎

水瓶男係點？同佢唔係識左好耐，佢已經對我好有好感，表示覺得佢咁快有好感有啲假

個幾月，有keep contact，但依家冇傾3 4日

me too！我戈時都係

咁樣唔會friendzone咗咩

其實好多時佢哋嗌得分手都好決絕
唔係好嚴重/有關底線嘅
佢哋都可以忍
不過分開時間唔算耐
都可以試下嘅
唔好估估下啦
直接約佢出嚟
同佢好好傾下點解會分手、
直接講你希望可以嚟多次

迷信撚wtf

又唔會喎
關係重係好close
有時就係要有啲距離有啲神秘
下下都秒覆反而無嘢想講
諗到再講就隨心啲輕鬆啲
同埋我哋傾偈用line
有時無嘢講純粹read完send sticker都好sweet

一日半？有冇咁誇
你地算係拍拖？
我水瓶仔，真心如果勁在意女女
可能1-2鐘起碼就msg la
如果兩邊都得閒傾既連續cher 十幾廿句先

如果只係曖味，水瓶仔都會主動msg既
不過如果個女女拖漫覆我都會慢覆d
但唔會隔1日半
呢d真心一般普通fd

水瓶子aggr

入嚟迷信撚post留句迷信撚

驚佢會覺得我chur佢

老實講一係佢有另一個心上人
一係佢對愛情戀人冇興趣
佢有其他興趣心思睇得更加緊要

水瓶可以享受同沉迷愛情
但冇愛情我覺得都可以過得好好既人生
只要做到興趣野，唔會令自己悶

所以我上個post都話可能佢有第2個傾緊
有無咩方法去確認同佢算係乜關係

真心...佢講就天下無敵..
佢有話叫我要唔去加拿大唔好返黎...
平常心看待

我都唔會迫佢應 但我內心會感到不安 唔知點解
我諗我都要學雨絲打你咁

佢自己又會自己搵返我
(今日衰左忍唔住自己搵左佢)

點睇水瓶男突然搵多年無聯絡過的前度 ?

你果句xxxxx應該督中左佢最唔開心既位
你道歉左先
過多1-2日轉話題
講佢中意既野
最好見到面再真誠道歉

唔會㗎
做返自己
唔使連呢啲咁細微嘅嘢都去猜度
只要你唔好send完之後
到佢應機嗰時埋怨佢咁耐都唔應/應嘅數量太少
咁就ok㗎啦

我都覺得好不可思議

我自己都係風象星座，成日亂9咁諗野

多謝你絲打
開始明點解咁大反應
但篇文過多幾日send定儘快send好D

你調返轉體諒佢好忙
嗲多佢兩句氹下句
佢重會覺得你好信任佢
又好溫柔體貼添
之後就會覺得唔好意思
然後放假會好專心陪你呵返你
如果佢平時都規行矩步
你又知佢份工嘅工時、工作內容嗰啲
咪信下佢囉
唔使太懷疑嘅
好攰㗎嘛

佢都幾中意你bor
佢實成日tum到你好開心頂啦

儘快啦
同佢講雖然知佢唔想覆住
不過都有啲心底話想同佢講
佢諗嘅時候會考慮埋你篇文嘅內容
如果你好有信心佢諗完都唔會分手嘅
咁都可以慳返篇文嘅

點解巴打會覺得佢幾中意我
其實我都唔知啊 佢個人好飄忽 我又未同過水瓶男一齊

岩岩同佢傾電話 我都有嗲下佢
佢問我 今日係咪好忙 我問返佢個都好忙啊
佢話 少少喇
水瓶男真係好飄忽 好似未到最後一剎那 都唔知佢會唔會改變主意

係，唔好抱有任何期望
搵佢啦！我已經跌到損手爛腳。
祝福你可以同佢和好如初

但唔常用

第二朝低下頭say sorry 就得

唉，總好過我連見嘅機會都無
好 hurt

佢哋嗰啲喜怒不形於色
成日好似面癱
其實好多諗法同感受
不過未必講出嚟

巴打做咩咁sad
不如試下交友app?

定係有心上人女女但人地唔領情？

我自己都唔知想點， 明明散左就一年， 又唔係仲中意ex, 但成日手痕去睇ex 既ig
利申 水瓶仔

覺得無機喺乜嘢原因？

呢樣我反而可能答到
可能純粹想知道下對方發生緊咩事
有時我甚至我憎果個人，但我都會手痕去睇佢ig

利申：非水瓶

我有做過呢D野
只係純粹想關心下，可能真係有一絲好感
但明知唔會再一齊
會可能FF如果當時冇分開，今日我同佢又會點

不過好耐既前度
有一種莫名既默契，大家好了解對方喜好性格STYLE
個隻FEEL真係好正

你都好了解水瓶男喎！一齊左好耐？

係唔係其實都會KEEP住傾(雖然中間斷得耐
多唔多見面? 一星期有一次?

但換轉係我真心中意既
日日都傾唔少
應該話得閒就會講2句

我信一見鍾情多過日久生情架

我都理解無聯絡6年喇 突然搵返 覺得好出奇
當年見佢咁冷漠 真係無諗到
不過傾談內容都正常, 舊朋友feel

絲。佢都唔係好想見。。。都係whatsapp tg搵佢

對方都係咁樣堅稱好啦，我信啦

4年幾5年
估唔到會同自己星座夾到
我係雙魚女

對你冇興趣咁上心
一定唔會咁既msg pattern搵你...
不過中意既人都有好多階段既
好感~想了解多d
曖昧~2邊都有挑逗同pre 拍拖甜野
岩岩拍拖個隻熱戀
拍耐左之後淡如水?

你知唔知水瓶仔好多野做好多野要思考
正一諗野樣子黎

要催眠自己，自己好好
咁當然話過佢丫
又或者做左d佢講明唔鍾意既野就另計

呢個，我講明唔好諗住ghosting我
一ghosting我會blk晒全部野，保證搵我唔到
(但係我仲係擔心既)

識二個女性朋友
一個守身如玉好貞潔
一個頗蕩，婚前濫交，婚後多個情人

星座唔準㗎

佢就係唔想一齊，想自己一個靜下，佢覺得好攰

見唔到面，佢响加拿大
一傾會keep住傾，之前一次星期一傾左2個鐘左右
佢最近勁忙話因爲12月放差不多3個星期假
佢得閒會yooooo下咁
我都想considerate d唔好成日煩住佢

希望佢認真la⋯⋯

如果比我慢慢做fd 先開始熟果d
反而fdzone左多過會發展到拍拖

冇啊 完全冇怨過啊
希望可以keep住傾到計

咁就唔驚啦
隨心就得
都唔好定時定候咁msg佢
純粹係突然間想先msg佢

當然唔可以睇晒星座啦
成個世界都唔係得12種人

好多時候都係等佢覆 好少會冇覆又msg佢

大路分12個啦
細分緊係唔止

我之前有自學紫微斗數
睇性格會details好多 (好似係)
然後覺得性格會影響之後既命運(好似係)

水瓶男 係好sudden咁表白
問佢鍾意我d咩
佢又答唔出 話感覺 一見鍾情...
其實水瓶易唔易對好多人有感覺 ?
因為感覺真係好抽象啊

唔易
但佢哋啲感覺係突如其來嘅
所以就算佢話係一見鍾情
都要信佢

不過佢都已經俾我絕情地趕走咗喇

太有規律啦
隨心呀
唔好畀佢知你有pattern
分分鐘係唔想煩
又知你未收到msg就唔會再嘈佢
專登唔覆你

唔係無得救嘅

中意真係冇理由架wo
水瓶信感覺直覺架
認定左要追其實冇咁易會死心
但水瓶認定左只係岩做fd唔會拍拖既人，你可以死左條心啦
未試過會有人上訴成功...被水瓶當做FD又突然拍拖...

易唔易對人有感覺?
好難
第一次接觸就會介定有好感定係一般異性fd
我唔知係因為樣子係自己中意type
定係對方style 性格係好qq 中意
但感覺話比我知會好留意對方定係咩
之後會成日搵機會接觸佢

又或者
有d女仔好主動想識我而佢又令我覺得有趣...
可能會試下
以真人接觸計第一次
msg / 網上個d chat唔算

但照你咁講，俾佢覺得我煩唔係仲衰咩

冇錯
不要問只要信

其實水瓶應該ok專一啦...真係中意你既
根本唔會有心機時間心思應付其他女女...

做咩咁絕情wo....

不過如果佢認得你係佢既心上人
你同另一個拍拖佢都未必死心架
佢可能會發晦氣聊下你
或者搵機會繼續搵你
等緊一個機會可以同你響一蕭

真正既死心係佢已經愛上另一個人(好似係
佢就真係會忘記你

所以一日半嗰個其實應該收咗皮

唔會呀
你咁做佢先掌握唔到
同埋會發現其實應唔應你都一樣
咁佢喺覆你之前就唔會再諗使唔使覆下一句

我如果feel到個女仔hea覆我
msg我都會第一時間read
不過會~專~登~遲覆dd~鬼叫你hea我呀比番d滋味你嘆
都會影響好感度既
但始終佢好有上心回你 //或者打好多字回
都係對你有興趣

唔回or冇左件事真係收得皮
其實水瓶有主動msg先比你其實已經好好野
肯做主動得既都代表擺你位置響好前((唔係hea覆果d wo

一日半果個c打?
sor 真係唔好意思苦笑左一下
如果你對佢仲有意思
真係間唔時引佢傾下多d啦，講佢有興趣既事

一日半先回可能係覆開其他msg
順手回番你...

都啱，起碼有個話題先

佢個case係覆得慢啫
不過對方快定慢都好
呢個節奏唔一定要就晒對方
自己隨心唔好畀人掌握到就得

我男朋友會主動搵我㗎
調返轉係我唔見咗幾個鐘會打鑼咁搵我
然後發現我次次消失都係瞓着咗
嘈醒我我會嬲
之後就會冷靜啲淨係msg搵我等我覆

皮己收

我有時都會特登遲少少覆
佢覆嘅時候又唔會hea覆，都會覆2,3個msg

多謝點醒我唔好太認真對待

其實我識另一半初時真係冇諗星座定咩
真係憑感覺好感去睇
可能真係知佢幾時生日先留意下佢係咩星座
但又冇特別睇性格分析攻略

我prefer慢慢了解對方為人去習慣佢多d

水瓶男好鐘意一個人係可以好似跌左落坑咁上唔返黎 仲痴身過條女 唔覆機係純粹真係忙緊/無心情/唔識覆千其唔好瘋狂洗機尋人 佢會越潛越深

同意
所以佢响加拿大我响香港努力下
得就得，唔得都無辦法
上水問下人意見
等自己唔好沈落去都岩

希望我有咁既本事la。謝謝c

唔會瘋狂搵，順其自然吧⋯⋯

c打其實聽你咁講其實都幾中意佢吖
long d都願意真係好大決心
希望你地會幸福啦~

中意緊個水瓶男，成日好耐先覆一次機，
一齊去過旅行，平時會傾下電話，我話掛住佢佢會話佢都係，不過而家去左加拿大之後都無點搵我，可能真係好忙啦有時好攰好想放棄狠心d 唔再應佢，因為覺得咁樣唔清唔楚好辛苦，自己又唔夠膽問，但最後又會心軟應返佢水瓶仔快d 出黎叫醒我

我絕情係因為佢本身就同緊另1個人一齊
而同時我表示佢對我ge情感
所以我先覺得佢所謂的一見鍾情好不可思議

又係加拿大
你同上面嗰個一日半絲打係咪識同一個水瓶仔

點樣引

水咩瓶姐屌，咪又係男人一個

想reply翻巴打你上個post同我講嘅嘢
其實同佢一直都有傾計 不過佢好鬼忽冷忽熱 我有怕醜被動 約埋出街睇戲行街 佢仲係好似冇乜咁 唔會真係咩都feel唔到呀... 好頹呀我

未見前已經好感，見完好似非你不可咁算唔算一見鍾情

肯同你出街都仲有機、冇興趣直頭唔會出去架啦
可能佢又係極被動啦
你地平時有冇話題可以成日吹架
不斷keep住有野講
再搵機會發掘下佢中意講既野
如果冇話題真係頹頹子無隱
你要引佢上釣一定要搵方法知用咩餌引到佢
果隻水瓶應該好被動啦

咁睇下你地點識啦～
可能網上識覺得岩傾
兩邊成日回對方
咁出黎見到樣子順眼就一啪即合囉
好正常呀我覺得

食左一次檸檬 瓶女話可能做朋友好啲 我唔想放棄 但唔知可以點搵返佢 唔敢講野 明知係因為我chur親佢而佢興趣不大造成 想知有咩可能有效既方法試 點樣重新導入段關係 試過一次覆佢story有回應 不過我唔敢繼續 怕佢一sense到就永潛 任何可能方法都願意試 求協助

揀啲活動
係show到你有好多唔同嘅一面/底嗰浸畀佢睇

我男朋友都係
真係好好
好有安全感

會
到佢搵到個人去取代你
你就可以告退㗎啦

水瓶男友激嬲左我 我係咪應該唔好再理佢 等佢黎tum我？ 真心好嬲

但水瓶座唔係好貪新鮮感咩？

但都好專一

水瓶個隻新鮮同三分鐘熱度係響興趣，話題，知識，玩果d
愛情係唔會 絕對唔會
有真心中意既人只會對佢一個好

相反超長時間唔放下真正既心上人大有人在
我試過中學中意一個女仔
即使畢業之後遇過好多女女或者曖昧
都唔能夠完全放低，取代唔到對佢既愛
要淡忘佢起碼用左3-4年時間，中間有斷續傾
8年之後，有機會都會同佢傾幾句閒傾都仲覺得有d開心
但已經冇愛了

係唔係突然覺得水瓶人好癲?

專到其他星座既人想像唔到?

我現任同我講，你又搞笑又溫柔
照計識好多女女，點解只會揀我
我覺得我話只係中意佢一個
佢都似乎唔係太信

你有佢ig 定fb呀?
睇多d佢share咩話題知佢中意
響個d位入手
佢會因為你同佢有共同興趣而唔理你係邊個
而會同你傾多左
EG
想買既野/想去既地方/旅行果D/睇書?

求指點

佢ig都好少放相 story都少 一係野食/戲or最近啲新聞 不過會睇到佢like 啲韓星/bb相 呢啲都好似好難冇啦啦拎黎傾 最重要係我唔識點樣重新開返個頭同知個尺度 佢明明話完想做朋友用朋友mode 但會知我未放棄 變左之後就唔再理我

我試過上訢成功 不過一年半玩完

但我想問點睇水瓶有另1半仲同其他人表達愛意 ? 😣 我有點不解
定純粹一時新鮮感 ?

佢腥左張圖暗示佢係諗未來既人 我係剩係諗sex既人

我覺得佢侮辱左我

如果咁多女都唔及佢，咁點解唔追番佢？

你咪唔好理佢 嬲下佢
重視你會搵翻你氹你
但唔好成日郁啲發脾氣 佢會走

暫時未發過脾氣
但佢會唔會唔搵返我唔氹我嫁

你直接話比佢知你又嬲又唔開心
唔好轉彎講
坦白就最好

其實張圖係點
會唔會你過份解讀先
有冇得POST黎睇

唔post喇 post左佢可能見到
冇過份解讀喇 我直接同佢講左個意思 佢話我講下笑姐 叫我唔好嬲
我冇應過佢 真心嬲

我男朋友咁講
我信晒

唔係
你下咗啖氣
搵其他事撩下佢先
然後氣氛好啲嘅時候
用個冷靜啲、平和啲嘅語氣同佢分享你嘅諗法同感受
有時佢哋未必明

因誤會而分開
因了解而放棄

係介乎響好中意但明知不可為個隻....
我都好嬲自己，個時
冇好直接講仲中意佢
只係停留響冇再開口表白
然後佢又同過幾個個仔一齊
最後覺得佢只是知己，做唔到情人

唔搵唔氹姐係對你冇意思

其實佢已經係我男朋友

啱呀 我都覺得佢好被動 平時我已經咩都搵佢講下 但係因為大家都喺同一個環境做嘢 所以都唔係話好多花生可以share 知佢鍾意踢波我已經專登去睇去學 但係好似都冇咩作用 其實佢係咪冇feel架...

A0水瓶仔留名

但真心
我都頂唔順如果另一半發脾氣
無理取鬧更加頂唔順
我寧願有咩唔中意講出黎大家解決佢仲好

冇發脾氣

你揀類似呢類型既post share
引到佢主動出黎留comment傾

不過講真就算你直接msg佢
佢冇興趣都唔會覆
你愈係了解佢多易入手d
睇你有幾叻同搵同佢hot button la

引極都唔so 都無計睇緣份啦

係你提出分手？

但水瓶座會日久生情咩？
乜唔係慣左做朋友就唔會變情人？

但如果講左對方都冇改，咁會散？
or 散左會否有機會復合到

佢有次大誤會之後
搵左另一條仔曖昧（唔知佢地有冇拍拖
個時我又入世未深
而家諗番我傻仔唔識表白
以為一味講曖昧野就開花結果
但最後一步唔識
結果拖下拖下只係成日私下多野講既fd
果個遺憾我當係留響個心深處一世

佢打左電話黎比我 仲問我係咪嬲 叫我唔好嬲

已經好低聲下氣簽條約

請你食貴野補償

佢話一陣會再打比我氹我

有一日同佢講開星座話題，佢話水瓶同水瓶做唔到朋友。
啱嘅，我同佢只係同學，連朋友都算唔上

利申：兩個都係水瓶

即你地冇拍過拖？

下，朋友都唔得？唔通識每個朋友之前都要問人星座咩～

我都會

其實冇表白過
應該唔算啦
應該當曖昧掛
一齊放學
一齊拖住去行ikea
瘋狂sms
個時真係苦惱係唔係一齊左
真係好中意佢
定係佢嬲左我冇表白？

Ex 都已經拍緊拖 幾個月，我就成日手多去睇佢， 都已經unfollow 晒所有野

情況一樣，但佢private block左我

無搞過喎～分房訓，唔會入對方間房
平時我都算好照顧佢，因為佢好大頭蝦，成日都唔記得啲濕碎野
個個都以為我同佢係情侶，當時得我唔認，因為真係唔係嘛，而佢咩都無講。外人睇到我地關係好複雜。我地都好了解對方，基本上唔洗講都知對方想點。
去旅行果陣，佢飲大左，又亂講野，我都有照顧佢，拖實佢手臂，送到佢房門口囉！

又好似中晒喔

我都好想講下...
本身同佢唔熟 唔知幾時開始慢慢佔滿我半個世界
每日wts 簡唔中岀尼見
不過佢身邊一直有好多異性追
所以我都半咸不淡無放太多心機落去
真係好奇怪
明明性格其實不合 感覺上有好多地方共鳴
有咩經歷傾過咩就唔講
佢太聰明
佢見到一定會知係我
如果呢個就係我mrs right
我都好想同佢一齊然後一直行落去

利申 雙魚男

我有少少 瓶男

咩形式都好，最好keep住佢搵你互動對話啦
講耐d
就咁行過hi 2句
對住好多一般fd 搭嗲都會咁

一次半次好喇 唔好成日

真心鍾意你同係咪拍緊拖兩樣野嚟

好驚喎巴打

如果佢都唔願意分心思時間同你
又或者好日都冇交流
我驚你比人呃左je
定係佢真係忙到冇時間拍拖？

佢肯啊花時間陪我啊
昨晚都有打電話黎氹我
平均會兩晚會傾電話 都成日會交流既
不過係琴日佢激嬲我後 我冇應過佢機
我驚佢唔會主動搵我氹我姐

Sorry冇講清楚 我係倒轉
另一半條件冇我咁好 我冇所謂
但如果好過我 我會覺得高攀唔起
可能我有些少自卑掛

我都有拖延症好撚好撚嚴重嗰隻

有搵有氹姐係在乎 唔使驚

水瓶同咩星座最夾
好奇一問

個興趣到底係咩 好想同佢建立 仲係未敢搵佢講返野 到底有咩係有價值比到佢願意重新留意我

咁佢同好多男仔都好好傾
未揀定一個拍拖?

有時水瓶可能覺得拍拖麻煩，唔想咁多野比人管住而唔拍拖
都大有人在
成日同唔同異性開心咁去玩其實都好吸引....

追前度同一齊後 我都成日買野比佢 所以蹤壞了

我唔太清楚
但係佢會有意無意比我睇佢同其他男仔d wts
好似話比我知佢淨覆我先秒回同打好多字
其實feeling係有係到 但係好想認真對待佢
所以我反而對佢既態度同其他女仔完全唔同
曖昧都唔知算唔算
不過好老實
水瓶做朋友真係100分

對你有冇興趣就係第一眼判斷對你有冇感覺~
不過我承認自己試過有例外
開始做fd, 覺得佢好好玩，識落覺得好正想佔有佢....
不過機會好少好少好少......

未必係縱壞 愈買愈多既
而係佢真係冇感覺你買咁多野比佢
你買d要擊中佢心心既野先有用

試下約多d得2個人活動? 學校傾多D 唔好淨係msg?
周末去街睇下?
睇下如果佢願意陪你而唔理其他人都有d機

其實水瓶同雙魚性格好似有dd似?

咁通常我買 佢都有提過或者係岩佢 先偷偷地買既 不過已成過去 仍留戀既得自己未放得開

同過水瓶座曖昧，佢都係會比我睇同其他男仔wts 晚晚會傾兩三粒鐘電話，出到黎又拖手又攬，結果同左第個男仔一齊

白羊水瓶座點睇
出過兩次街，互相有時會講噯噯味味既野
但唔知係唔係唔解了解多，唔敢拖佢

其實我係流失左機會
我唔想因爲單單好奇同興趣就隨隨便便同佢一齊
我自己係希望更了解互相更貼近靈魂
我地岀尼做緊野 所以好少見
其實我應唔應該調下情
自己就覺得雖然我可以咁做
但係又唔想用咁方式得到

好睇人
我自己就偏水瓶既雙魚
所以都好似
唔似既位係雙魚比較被動

其實我都觀望緊
如果佢有第二個我就放棄

白羊好直好單純同熱情
份人係就係唔係就唔係
你睇到feel到咩就係咩 唔使上嚟問

我白羊佢水瓶

吊下佢癮吊到佢做主動嗰個就ok
佢主動完你記得俾翻反應
唔係佢又冷 雖然本身都忽冷忽熱

中左依家就係忽冷忽熱咁

冇計 水瓶睇心情做事

如果水瓶係女仔，仲要大過我
講到話暫時唔係熟。對答有講下噯噯味味野，
例如話等妳養肥下我咁，佢都有feedback話無可能養得我肥
到底慢慢朋友培養下好，定追左先
好驚朋友都無得做
（申利識左三個月都無但出過兩次街）

似正常對答咋喎 有冇啲肉麻啲架
做咗朋友先啦 可以朋友變情人
但佢揀唔揀你就另一回事

天秤想識水瓶絲

我個ex(水瓶男)就係咁。佢覺得我好佢太多所以自卑 覺得段關係唔會work，我講過好多次我唔介意因為我愛嘅係佢而唔係錢，不過佢過唔到自己個關所以分咗手。點知一個月後佢搵翻我傾計，感覺好似係想再試過一齊翻咁 唔知係唔係自己ff喇
我好想同翻佢一齊但係唔知佢唸咩

你呢一個月都冇同佢傾計？ 係和平分手？

係啊

算係和平分手

我都認同係睇第一眼

我ex又係咁 exact7ly

咁多年後又無啦啦搵我傾計
不過真係傾計only
可能界乎係可惜 / 曾經熟悉過的人之間
你當舊朋友算喇

點為之偏水瓶既雙魚？

仆街我都係一日未到期一日都唔交野
睇嚟個個都打天才波

最近二月果三日

咁如果個水瓶好近雙魚咁佢就係 偏雙魚既水瓶？

我係二月中
有可能我都有d雙魚特質

最肉麻都係話我
你係天生唔肥既人，邊個養你都唔肥

lm

有排試

會咁樣歸類
2月16到2月21
會好似電腦果d漸變色
大摡係諗野別樹一格
中意忽冷忽熱
憑感覺
心思細膩
呢段日子既人比較想似
性格上好似用電腦調色盤由純黑拉到純白
中間會漸變色
係咁上下

我都想知

想問下咁多位巴絲，點睇白羊男同水瓶女啊

點迫？

水瓶先係要空間嗰個喎

水瓶咪撚同處女一齊

白羊都好需要

我覺得OK喎

有冇水瓶女特別愛射手男？
我咁啱兩個ex同現任都係射手

金牛追緊水瓶，佢好跳脫
好鐘講自己嘅想法同理想
有些少辛苦

外貌協會

水瓶女字

估唔到我個po會開到2

我男朋友係處女喎

死基佬男人老狗處女😑

我女朋友係水瓶喎

呢排既天氣令人好想拍拖

你咩星座？

弱弱一問同水瓶女分咗手係咪冇可能一齊返？

如果水瓶座女仔講到
我又唔係要追佢唔需要講咁多ex既野代表乜

睇你點散，女多數心軟，除非好hurt

但我想問同水瓶仔散，有冇機一齊翻？
和平分手，佢想靜下，唔想拍拖。

我諗都算hurt 佢今次好絕

一開頭以為可以氹得返 因為佢仲鍾意我但驚我之後打回原形 同埋有少少其他因素 跟住俾佢啲friend慫到而家已讀不回我

比佢靜下吧

佢身邊太多仆街friend我好怕佢俾人洗腦

比d時間佢靜下
過幾日/一兩星期再搵
好過日日搵同問
會超煩超累

洗腦唆擺我覺得又唔會
除非自己已經唔中意、放棄
任人地點講其實好難會受人影響
我自己既感覺多數行得最前

感覺水瓶女話分 並唔是一兩個星期搵番佢就有機會
我都等緊 但沒再搵佢了

搏盡無悔啦，唔試過又點知
真係唔得就放手囉
問心睇你有幾中意佢je

我唔係唔博 係試左後 只能等時間出現奇蹟

巴打盡左力就唔好介意啦
人生一定係跌跌撞撞過，錯過，先會識
唔好執著同一個女仔，無緣份就唔好勉強
同下一個女女既感情你會處理得更好架啦

其實我都拍過幾次拖 之前一個都4年情 到呢到 先發覺原來自己咁鐘意咁愛 我無迫自己執著佢 都想慢慢放開
但會覺得係遺憾

跟水瓶男戀愛好像自虐
忽冷忽熱
一時好自私, 一時體貼溫柔

(可能因為唔係佢最愛, 總得有好大反差)

我個情況同你好似差唔多 不過我哋已經一齊返。
嘗試了解下佢真正想分手嘅原因係咩 之後睇吓有冇辦法解決 定係純粹係藉口

我同瓶女一年半多啲 但感覺認定左佢咁 但無得格硬既
我只可以等 我同佢都無block啊 仲係朋友 不過當然相對少左好多對話喇 我都係當等佢 希望有奇蹟 無咩可以做了
我果個都係 post多左野 我間唔中like吓 因為都係最近政治局勢問題 因為佢都係比較關心政治
講句先 光復香港 時代革命

我想嘗試 但佢唔想 我都無得深究 佢講過一句 又係話 好攰
唔想再諗番定錯

岩定錯*

佢覺得俾唔到幸福我，呢排佢有啲自卑，又覺得成日要氹我好攰，想自己一個一排～

呢啲冇得迫睇下唔同佢傾計一排係真係斷絕聯絡各種睇下佢會唔會搵返你
我覺得水瓶座嘅男仔係要自己係個牛角尖佢轉返出嚟先得 你講咩都冇用

如果唔係見到你話一齊左兩年幾我會以為我哋係講緊同一嗰水瓶仔😂😂
你要俾啲信心佢 俾佢知道你同佢一齊已經係好幸福 試吓睇下感唔感動到佢。話晒你都兩年幾感情 佢應該唔會咁容易放棄嘅！

我都係 經歷左好多野 因為我追佢果陣都追左一年先一齊
間唔中搵可以唔好密 又或者直頭唔好搵了 等佢諗通可能搵番你呢 我都無搵 因為之前追佢果陣 第一次表白衰左 我同佢都試過斷左聯個幾2個月先再傾番再追
我唔知有無機會 照等 有佢會番黎 無咪等到自己放底為止
不過我同佢得一個同共朋友 但呢朋友又同佢少聯 所以都唔會知佢點諗

又唔係嘅...講唔中佢想聽嘅就無用...
不過如果想聽嘅，其實就係佢一早諗過，只係猶豫不決

水瓶女又點睇？

我同你好似 發脾氣係我 無聲既脾氣咁 搞到佢好攰 到我明哂 佢唔想了 佢都知我會等

希望佢快啲搵我啦，真係唔知要斷聯幾耐！
就算我post story，佢會應我 我都係一句起兩句止，唔想佢覺得我煩
希望佢自己真係會諗通，但佢依家就係Focus喺做運動

身邊啲朋友都唔止一個同過佢傾，但係我唔知佢係猶豫緊定係真係唔想一齊返啦～

其實我有個水瓶女同佢男朋友散咗，斷聯一個月，個女仔追翻個男仔

分咗幾耐？

佢好好彩

計埋分手初頭仲搵佢挽留 2個月鬆啲
但最近見佢改左句歌詞係Wts 唔知係咪講我同佢
誰告訴我 我的世界曾經出現過你的臉

好似玩9 me咁
sad ... 跌入水瓶的泥沼好辛苦
又辛苦但又好難走出去
點先可以離開水瓶ge泥沼

我都差不多

不過佢哋問題無解決最後都係散咗

我有幻想過 可以一齊番 一定會傾吓咩問題 盡最大努力去改番好

同路人

佢表白架

水瓶男專一理性，派帽機會唔大...因為我地。知道咩事可以做，咩事唔可以做。

不過如果佢對你無左興趣，就點補都無用...
佢會想你主動離開，咁樣佢個心會舒服好多。

而且水瓶男比較鐘意一啲不太受控嘅女仔，有挑戰性。如果太乖會出事，當然唔乖得黎都要有底線。

咁你鐘唔鐘意佢先？

鍾意呀…但，好迷茫
巴打可唔可以留個tg取水瓶經 ?

我都join！！

有時食得住我嘅 會陪我癲陪我玩
唔可以係薯仔/柒頭 要Yo得
我係咁

反而林尾我有問過 佢話我對佢好好 唔討厭我
利申 因為之前初初聽過佢啲前度都仆街

同水瓶男分開咗個幾月，想同佢復合
但佢見都唔見我，已讀不回我
Ig fb都 unfollow 埋我，我係咪可以死咗條心佢
其實我覺得我地嘅問題唔係大到一定要分

a031 宅宅交友 160-170

申 水瓶

屌 直頭係
最衰突然佢又蒲頭
見面無嘢架wo
但msg溝通真係...(自問究極無打擾對方)

點解你唔搵？要等佢搵你？